one piece 981 英文版

馬可 好期待以藏表現，久違超過20年，再次返黎和之國，為前主子報仇

Marco 死左

屌你老味玩眼力遊戲？

Marco嚟幫luffy手

基拉好撚慘
為咗救自己船長變咗pleasure

Sor驚劇透

BLOCKED啦屌

你老母琴晚就比我扑完 鬆撚到

又畫柒我山治

喬巴個panel幾正

由騎士道紳士邊成骨裂雞蟲

係呀，你射左未呀？出左精未

咁撚好幻想力，咁都射左出黎，你就真係人才黎啦

最尾左下角係以藏？

係，20年前光月時講過九俠會返黎討伐凱多，
九俠無左勘十郎，由原本都係家臣既以藏代替